樓市已死，好快暴跌

好多銀行已經唔做樓按

得一句，你話聽日就支爆都得架啦

政府
希望你地入市救市

唔理 樓市GOGOGO

有留意開銀行樓按就知 已經唔接
唔接點借

等咗幾年終於等到了

樓市GOGOGO

宜家仲唔買 一放按 就爆升 又要gogogo

中資都唔接？ 好快上面會落order接番

跑夠數啦 下年加Target盞攞嚟搞

大家齊齊唔好買樓

講多少少啦, 例如你邊道睇到呢D資料

年年都吹支爆

Google 一下 或 自己打去銀行問下啦

等d儍人買完暴跌

問過間間都借wo

上星期十大屋苑過半0成交，9成按買800萬樓都係拎幾十萬首期出黎，咁抵都唔買做咩，唔通賺夠留返比年輕人上車
不過點都好，樓市gogogo

2019年6月8號

你直接話你中撚左六合彩好過啦

佢只係一個公屋傻鳩

根本大部人都無需要做按揭
香港人只會大手入市
齊齊炒樓齊齊賺
樓市GoGoGo
下個月即升5成

燈？

我已經好想叫D專家去食屎..

唔買 咪做生租

業主供斷左 最多咪丟空一兩個月
點都加你租

係咩 個個月都有租租幫我供

樓爆由 2010講到宜家
9*12*20k =送左2百幾萬比業主使。

留名跟進

就係唔做 先唔爆

顫抖吧，低置！！！

含撚啦25K

其實唔係咁計.....係要計租樓者用黎買樓舊錢既機會成本.......

剩租金都2百幾萬（仲要假計業主唔加租）

租務同買賣市場其實係不可分割嘅。如果冇人買而樓價跌，租金都必定會跟隨調整。

係咪先!

點解樓價要跌？又變返個問題剛需

一早已經判咗死刑

冇人知升定跌嘅，我只係強調樓價同租金嘅關係屬於正向嘅。
剛需同供應呢點係影響長線，即係最少講緊三五七年。但對於短線三年內嘅樓價升跌，剛需同供應唔係最大因素。

見得返呢個post即係代表樓市開始升

我話嘅

AA狗打俾我話樓市暢旺WO

0成交真係無乜人講

其實只係銀行年尾跑夠數就唔多想接按揭, 當然我都希望係個市會開始跌
利申: 朋友做銀行按揭sales

但以前既trend 係冇政治因素 仲有qe 順風順水
人權法好快會加速香港攬炒，唔係講玩

人權法通過香港先有救，如果唔係就中國式民主軍國統治啦

咁撚低級可以估到樓市, 發撚左達啦仲洗做低級職員咩

衝擊警隊是自炒，攬炒係唔需要衝擊警隊

請入

跌唔跌唔知
但一定跑輸其他野

借九成都冇人買

好呀，繼續交租！